樂富地鐵站 大量藍絲聚集中 準備上港台

留名等睇變義和團

有人係度派港台新聞偏頗既貼紙，應該準備上去搞事。

搞愈大愈好

收錢搞事

變義和團

樂富地鐵站外一切反修例宣傳被拆除中

大量=一個豆潤咁細既樂富都塞唔爆

我都見到，明顯係有團體

衝

港鐵點解唔封站

有冇人一齊混入去叫五大訴求

有幾多慢人

大量

福建獨立運動
意圖奪取電台廣播獨立宣言

有不反對？
黨鐵點解唔停埋樂富

港台叫偏頗
咁TVB係咩

唔洗去 比佢地搞下睇下有咩花樣

居民如果可以的話 去影相

今日咁撚熱希望熱撚死佢地啦

恐怖份子集結。

非法集結，佢哋申請左不反對通知書未？
點解我地行觀塘要申請？

封站啦

電台員工表示ready 再update大家

推

批左好耐啦
之前先諗緊做乜鳩咁都會批

佢哋眼中，唔幫警察政府叫黃媒黑記，幫先叫中立。
now、有線、蘋果、立場、港台俾人叫到飽晒。

好驚有人混入去搞事 不過佢地成班人都係搞事

岩岩經過大概有80人左右
佢地撕晒地鐵站外既文宣
手足們又可以更新文宣內容了

影番佢地轉頭啦

驚佢地行上廣播道會中署

手足記得人生安全最重要

d人拆曬連儂牆

bu學生去正門,唔好俾佢地入去嘆冷氣

一個後生都冇，全部都係啲垃圾廢佬

點解唔封站？

走左了
無必要同佢地嘈啦
撕一貼十是最好的還擊

有冇人個樣夠老 中年人 建制樣
大聲公混入轉場去美領
義和團

成班老而不

支持 上海 福建 獨立

報警
話有黑衣人集合

10個有9個廢佬！阿姐居多 周圍挑起紛爭

唔好混入去搞事

著返件藍衫 挑動下佢地衝擊電台啦

衝擊犯法嫁，千奇唔好帶頭

我路過，見到佢地圍罵一位女士仲係咁撞佢我忍唔住過去幫手結果其他垃圾圍埋我
好嬲

廢老跳極都撕唔到上面果d

佢地眼中tvb先叫中立
報警察衰野=亂港

拍片

會唔會有人衝擊港台？

好驚會有人闖人港台

想睇廢老中暑

帶人一齊走啦
佢地有黑警照住
硬碰無著數

狗鐵仲乜唔封站
要送d暴徒

而家佢地係潔心中學個頭

班死老野行兩步就中暑啦

唔好又行錯左去商台

行咁遠，會唔會中暑
唔夠維穩費搭旅遊巴？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

黑警黎 扮架屌

最後黃絲大軍殺到，佢哋就會落荒而途

唔好行左去商台呀

由佢哋囉，出面咁熱行，曬下佢哋都好

求上映現代義和團

啱啱去咗嗰度比一班人圍住鬧 淨係去睇吓拍片冇阻止
後來叫佢哋撕乾淨啲唔好亂拋垃圾 不過最後成地垃圾咁梗係報警喇

港台政府野

藍屍聽到有飯盒派梗係出現啦

10分鐘前

Push

又想黎助攻得分

有時睇到都好好笑，成班人甩頭甩骨咁

港台員工小心安全

搞大d,撩慶埋班中立淺藍場運動可以玩耐d

可能佢地廢到坐shuttle上去

洗唔洗人去支援港台？

放心
港台密實過密實袋

屌好柒呀, 成班低學歷生番

可以貼下新文宣

當練兵都好

好似今次係樂富第一次拆牆？

成班社會垃圾 好心快啲死咗佢啦

一陣又去錯商台

之前拆過巴士站個邊
跟住撕一貼十

快快手派錢出糧派撚埋月餅收隊啦 dllm

rthk32 有直播

屌又唔見封樂富on99

Sor 唔識up片壓縮咗

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(沙田中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

港台入面都有支 支那旗
出面示威又有 相映成趣

Pushhhhhhhh

老人家

頂 遲咗睇post上咗11d 去觀塘

叫埋錢校長出來睇表演啦

港台好似仲係政府部門黎喎
廢老圍政府

行上去都唔係近

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

唔好叫佢地衝入港台

睇相班慢人老到咁衝唔衝到
咪撚浪費救護服務啊

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc 或者佢地d支持者
等多d人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 比人叫佢做#chinajoe
佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi

帶左位女士走
佢都好嬲但無辦法我地人少
周圍食花生人多但得個睇字

大家去完觀塘去樂富，睇黨鐵封到幾多個站！

打

2:45 樂富連儂牆拆左好多

呀叔仲勇過你

好快貼滿番

去煽動佢地

垃圾,落觀塘丫笨七

行完條斜路都中暑啦, 到時D 錢睇醫生都唔夠

落觀塘

好驚佢地佔路或者衝擊，等個富人區食第一粒tg

成班廢老 又有鄉音

班廢老jm9

美心換月餅?

去唔去同佢哋打招呼？

廢老短征

大家準備好做文宣，今晚推上twitter，話中共影響新聞自由，塞路，打人，趕記者，遮人拍野樣樣齊，一於推死班廢藍
Btw有冇人可以俾定rthk email支持佢地，冷氣軍師有野做架

搵人喺附近係咁陰啲陰啲咁偷影
影完偷笑
製造白色恐怖比佢哋

不過小心啲人身安全

平日已經聽得多啲傻蟹鬧港台，話佢身為政府煤體唔幫政府説話，話佢變質偏頗……佢哋平時都係睇開大公文匯

搞清楚商台定港台未
上次已經7過一次

叫班傻西去美領 ，shoot to kill

成班人就好似癲狗咁 主辦條友講咩都冇人聽
仲同人講自己有文化

會唔會又去左商台

廣播道要人！！
港台俾人圍緊

8.24 2pm藍絲包圍港台行動：

如果藍絲得十幾隻，唔使理
但如果多過100 人：
邊個藍絲搞搞震，就即刻反包圍攬炒

同藍絲混亂 >
塞廣播道 >
廣播道豪宅出催淚彈 >
亂埋出聯合道 >
推幾個藍絲入軍營 >
雜物同催淚彈跌入軍營 (閘門好矮)>
解放軍走出黎，攬炒成功
(浸大對面個門口無乜設防)
係真正攬埋藍絲入去炒，到時其他市民都無得淨入義士數

希望浸大同樂富巴絲留意住，
有需要就出動反包圍
但敬請保持自身安全

佢哋可能連廣播道有兩幢港台都唔知

幫政府講說話就唔偏頗？

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

叫條白衫四眼落黎同我隻秋啦，頭都打爆佢

成班柒頭老坑
快撚d死

支援港台

企係門口揸住張新聞已死9up就有錢收 話知你邊個台打邊個台

平均智商有冇90?

鬧緊記者
話依家做記者係最賤嘅行業
CLS

咁只會令傳媒更討厭佢地 仲好

行路去美領？

何其甩皮甩骨都有目共睹嘅。。。

成班生蕃

點解唔關閉樂富站呀？黨鐵！

等佢地行完我地再圍樂富地鐵站
等佢地放唔到工？

睇片係拆哂...

一百幾十隻叫大量?

佢地好大機會會出現暴力事件wor，點解仲批有合理懷疑架

幾時圍攻政研？俾佢地學下乜叫天下圍公

撕一貼十呀屌佢老母

幾時放tg

我地射落中共度 話支那串記者公然侮辱佢哋 講埋chinazi

班人平均年齡高到
唔知今日有幾錢收呢

佢哋思維只會跟住政府spin, 只睇表面，只為自己利益，話人搞亂香港，講到尾只係因為阻住佢如常打J

啲畜生係咁影記者大頭

中立就係佢地眼中既偏頗
只要新聞唔係擁護政府就係偏頗

樂富好多廢中廢老猩來港公屋撚

伯伯 咁熱 小心⋯⋯

廢佬

咪影咯，今晚佢地衝出國際添呀

佢隊到咁埋影影到啲咩

等班廢老拎完月餅走

係咁影記者大頭相
係咁鬧記者
嚴重影響新聞自由

拎住部大機好撚用咩
睇個樣焦都未識對

成班都係嗰頭近嘅阿伯

成日影記者大頭
將呢班畜牲影大頭貼連儂場啦

屌你班廢老賺得一日得一日啦
做乜啲戇鳩野

好撚想吊佢尾打爆佢部相機

超多廢老係到鬧人黑記同阻人影相

岩岩係港台著住黑衫俾人望望下

頂，成千上萬，笑死

[/size=6]會唔會引到啲防暴去港台[/size=6]

睇到都慶，正仆街，你咁鬧記者

d記者都唔撚理d生蕃嘅

三百個畀盡

有冇手足cap圖起啲畜生底？

講嘢都唔正

全部廢中廢老一個後生都冇

會唔會引到啲防暴去港台

太好了 又多一班人玩

Sor唔知點解壓縮咗

騎劫

哦 黨鐵點解唔封埋樂富站呀

全世界都唔敢得罪記者
呢班廢老就黎踩場 真係唔識死

廣播道住宅區表示風平浪靜

有無手足個樣夠老？
藍絲廢老咁無腦
真心喎 混入去搞大佢
我都想知黑警會唔會喺廣播道放tg

相由心生是真的，全部個樣除左似大陸人仲好猙獰

無文化又野蠻

拎住相機好似自己拎機關槍咁
開埋連拍丫笨

唔怪得封站啦 驚你地去幫拖呀

可唔可以引哂班防暴去樂富一齊玩
到時比班社會垃圾食下煙可能會清醒少少

去樂富一齊支持警察執法

可唔可以去樂富
齊齊做品煙師

點解我好似聽到佢地講黑警

小心心臟病發呀

佢哋覺得係真理就唔會覺得係偏頗

有冇人想找日一齊去大公？

非法集結？

其實唔好理佢地啦
都係收錢出黎9up
影黎做乜

咁少人衝出黎柒

成千上萬人。好驚呀

d狗見到得返班咁嘅生蕃撐佢地，究竟佢地覺唔覺得醜

幫港xx話有不反對通知書

我聽到黑旗黑旗，啲大6口鄉 佢地係咪好想要黑旗

黑記喎不過我都覺得似嗌黑警
班狗都覺得好無奈咁

Come

有良知就唔係狗啦

癈老暴徙搞亂香港

唔怪得知要出動99去維持秩序

天氣又熱，空氣又差，D廢老有生命危險

我地都未圍無綫 呢班弱智廢老走去搞港台

有廉恥都唔會做狗啦

哇小心中暑

全撚部廢老

港台32，班廢老又送分
新聞自由都唔撚識

撕一貼十

待遇差別，一定有防暴TG

等班黑警同廢佬互磨啦

失晒控

個個好似就中風咁

大公office gg

聯合道塞左好耐

出催淚彈啦

唔駛我地出手
自己都會失控

有冇人去樂富接佢地

今次又幾錢呀？

有有聰明老人去做下鬼，請佢地食TG

目測有幾人

嚮街無live 睇

點解龜鐵唔關樂富站?

隻耳墜低少少就會聽到廢老講黑記變左黑警

痴一貼十

一定係班狗家屬搞啦依d

廢老得罪晒全部記者

黑警係想洗白嘅就出tg驅散依班社會垃圾啦

記者真係要帶gear，真暴徒依班

呢班廢老無料到

警狗同班暴徒有講有笑
好撚野

逐個認人，公安不能集會

放tear分分鐘死廿隻

去反包圍班廢老

唔駛理佢地，cap晒佢地大頭，今晚慢慢再貼過，同時宣傳831

到時我帶頭拉banner支持香港警察

TKO Gateway 領展㗎喎屌你

得罪埋方丈

記者唔駛同班廢老嘈，影低佢地醜態日日播

一堆垃圾廢老

非法集會呀

推返行動po

屌原來又係收錢搞活動